霧島京子からの挑戦状(ランキング問題) 
====================================


first time (ruby) score 10206  
https://paiza.jp/moshijo/share/moshijo_character_10/challenge_result/4bf00084



second time (ruby) score 7924  
https://paiza.jp/moshijo/share/moshijo_character_10/challenge_result/11e734e1  



third time (go) score 10206  
https://paiza.jp/moshijo/share/moshijo_character_10/challenge_result/66251ee7  



fourth time (go) score 7924   
https://paiza.jp/moshijo/share/moshijo_character_10/challenge_result/63aa651f  



fifth time (go) score 7924  
https://paiza.jp/moshijo/share/moshijo_character_10/challenge_result/88083ace  



sixth time (go) score 7924  
https://paiza.jp/moshijo/share/moshijo_character_10/challenge_result/56864903  



seventh time (go) score 7924  
https://paiza.jp/moshijo/share/moshijo_character_10/challenge_result/88638d0a  




finally (go) score 4886  
https://paiza.jp/moshijo/share/moshijo_character_10/challenge_result/ddffe511  



